{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1094829?place[place_type]=GID&place[gid]=1094829&place[latitude]=35.0789158738&place[longitude]=127.1738114631&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "블리스펜션"
    },
    "text": "予約後、振込み当日キャンセルする場合、払い戻し100%。 オンシーズンは予約後30分以内に入金必須、愛犬同伴不可。 入室時間は14:00、退室時間は11:00。炭グリル利用は4~6名基準で25,000ウォンであり、炭を追加で持参してグリルのみ利用する場合は10,000ウォン。幼児は1名15,000ウォン。入室時の客室情報によって提供されるタオルとトイレットペーパーの量が異なり、セレス(A,B)、ジュノ、ジュピターの客室はメゾネットタイプの屋根裏部屋とインターネット利用可能。無料wi-fi提供。エアプールは夏季に運営され、ペンションにはフットサル場、トランポリン、有料施設があり。 チェックイン時間は14:00からチェックアウト時間は11:00までで、客室情報にはそれぞれの基準及び最大人数が明示されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約後、キャンセルする場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "予約後、振込み当日キャンセルする場合、払い戻しは100%です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの予約時、入金はいつまでに必要ですか？",
            "answer": "オンシーズンの予約時には、予約後30分以内に入金が必要です。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00からで、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "炭グリル利用の料金について教えてください。",
            "answer": "炭グリル利用は4~6名基準で25,000ウォンです。炭を追加で持参し、グリルのみ利用する場合は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は1名につき15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室情報によって提供されるタオルとトイレットペーパーの量は異なりますか？",
            "answer": "はい、客室情報によって提供されるタオルとトイレットペーパーの量は異なります。"
        },
        {
            "question": "どの客室タイプがインターネット利用可能ですか？",
            "answer": "セレス(A,B)、ジュノ、ジュピターの客室はインターネット利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはフットサル場、トランポリン、有料施設があります。"
        },
        {
            "question": "エアプールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "エアプールは夏季に運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 401
    }
}